\subsection{Support}
Cette table permet à la base de données de différencier les supports pour un
même document, par exemple un livre peut exister au format papier, en pdf sur
cd; un film peut exister sur bobine, dvd ou vhs.

\subsubsection{Attributs}
\begin{description}
\item[\texttt{nom}:] \texttt{VARCHAR2(64) NOT NULL UNIQUE}
\end{description}
